警察唔再叫popo，叫。。。

叫佢condom
大叫：Condom sir/madam！
大大增加佢地身份認同
唔係以為如果人權法通過咗一哥 林鄭仲會撐你呀嘛
無可能呀 首先第一時間即刻唔撐你
d高官一家大細有哂外國身份架
無得走啦 仲會撐你咩
所以要大大聲叫佢地 condom sir
等佢地認清自己身份 無人撐佢地 佢地連條毛都唔係

申利p牌第一次出post

仲sir咩

Mr. Condom!

膠笠
又膠又蒙撚晒樣

定叫支那走狗好
因為我覺得就算係班popo其實都唔鍾意支那
上次有個講野有口音嘅呀嬸鬧班狗
有隻狗鬧佢黎咗幾多年呀 係到搶資源

個名好長 心急個時叫唔切
但可以係口號中間加吓 有d新意
：支那警察 支那走狗！

推

自推